有無手足被廢老嚇到放晒航空股

成知個升浪無晒仲要蝕錢

20$ DAL
130$ BA
全部放哂

一早冇左參考價值 仲有幾多人跟佢？

入佐AAL 升佐58% 諗住入少少試下結果爆升
唔敢再入了

Rubbish Buffett